團結團結，不忘初心是正道

團結，團結，投票，投票。

放棄投票，放棄控制區選，只會任由建制坐大。

不論成敗，請至少一試，我地要齊心，從來唔係非勇即和，而係有容乃大。

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊